{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5034&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 피카소"
    },
    "text": "07月28日~8月20日のオンシーズンには、お一人様追加時に20,000ウォンの追加料金が発生します。 特定の日には料金の変動がある場合があります。 8月2日から平日は一人追加する場合0000ウォン、週末(金、土)には一人追加する場合5,000ウォンが適用されます。 私たち海雲台ピカソは顧客中心の経営を目指し、清潔なインテリア客室と清潔サービスを最優先に考えています。 最善を尽くす海雲台ピカソになります。 正門階に駐車場がございます。 計30台の駐車施設を保有しています。 2号線椿駅、2号線海雲台駅の近くです。 海雲台海水浴場、アクアリウムまで300m、徒歩5分の距離です。 センタム新世界百貨店、ベクスコまで3km、車0分の距離です。 海雲台地下鉄駅(7番出口)まで200m、徒歩3分の距離です。 海雲台駅(KTX停車場)まで300m、徒歩5分の距離です。 海雲台屋台から2~3分の距離、ザ·ベイ05分の距離です。 全室Wi-FI使用可能、無騒音冷蔵庫設置、テレビ再視聴、キャッチオン、VOD視聴可能、コンドミニアムファミリーカラオケ完備。 連泊のお客様のためのランドリーがあります。 連泊時に洗濯機、洗濯乾燥機をご使用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台ピカソのオンシーズンはいつですか？",
            "answer": "オンシーズンは7月28日から8月20日までです。"
        },
        {
            "question": "お一人様追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズンの場合、お一人様追加時には20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "平日と週末でお一人様追加時の料金は異なりますか？",
            "answer": "はい、8月2日から平日の場合は一人追加する場合に5,000ウォン、週末（金、土）の場合は一人追加する場合には10,000ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "海雲台ピカソの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "海雲台ピカソは計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ピカソの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "海雲台ピカソは2号線椿駅、2号線海雲台駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "海雲台ピカソから海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台ピカソから海雲台海水浴場までは300m、徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "センタム新世界百貨店やベクスコまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "センタム新世界百貨店やベクスコまでの距離は3kmで、車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台地下鉄駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台地下鉄駅（7番出口）までの距離は200mで、徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅（KTX停車場）までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台駅（KTX停車場）までの距離は300mで、徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ピカソの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "海雲台ピカソの客室にはWi-Fiが使用可能で、無騒音冷蔵庫、テレビ再視聴、キャッチオン、VOD視聴ができる他、コンドミニアムファミリーカラオケも完備されています。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様向けのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、海雲台ピカソでは連泊のお客様にはランドリーがあり、洗濯機と洗濯乾燥機をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 521
    }
}